有無人介意另一半有紋身

個紋身仲要係同佢ex有關
每次推車果時望到佢個紋身
就諗起佢點樣比ex推

望住個紋就好見到個紋身對你笑住話
肩仔，呢條女我食過，打咗豬仔印，你食緊我唔要嘅二手野咋

諗到咁即分啦

搵女梗係搵處女

岩呀 都同佢講過
次次扑佢都會著衫
但自己又犯賤 推車果時扯低半邊膊
望到又亂諗

紋身就唔介意，只要唔係太浮跨，但你講到咁......

半邊背 好大幅

紋左ex名嘅話真係

肩哥終於肯行直路

啊肩都唔係第一日見到個紋身啦 點解而家先咁在意

精蟲上腦完呀嗎

慶幸個紋身唔係ex個樣

乜圖案黎？

幫佢紋個到此一遊

捽甩佢

點解唔用激光洗左佢?

女同事無就得啦

就係呀女同事有紋身呀嘛

洗咗佢啦

咁仲唔分

係咩紋身
我ex都有紋

呢d即飛喇
古代犯人先會紋身而家
都岩既分

有個fd女仔黎
紋左佢結婚日期
離左婚之後見佢同一個位再紋左d野上去遮左個日期

oh，明白明白，enjoy

你想我地幫你推上熱門？

We are ready!

係呀各位睇到依個post既女仔而你身上有紋身 如果你男朋友介意 馬上同佢分手

堅仔 GOGOGO

堅仔⋯⋯你梗係好耐冇上熱門身痕頂啦

堅仔，你都係分手算吧啦
又嫌人地aa cup，而家又嫌人地有紋身
人地都未嫌你毒啦！扑緊野都上連登

合埋眼，好快過啫

2分鐘...好快

之後好似有4分鐘

依家有30秒

推

輕輕一推
堅哥你最近還好嗎？

好介意
俾我一定分手

唔知陳皮見到會點呢

又毒又早洩

有可以開post嗱

上左熱門啦

真快手，推撚死佢

好難唔介意掛？
話我小氣都係咁話

幾大先個紋身？

有冇概念圖？

MORE

煲陳皮水做法：
陳皮4角，浸軟去瓤。放入1.5公升冷水裡，大火滾起再小火煲半小時。
**較新的陳皮要煲才會較出味。

推車見到？
喺背脊？

堅哥你好

條女咩背景 講多d

推到樓主上水答我

追post

你同佢分別幾大？
年紀大相對多啲經歷

因咩事係咁推

好似你推車咁推而已

講下ok?

五十肩上海的陰影 - 第N集

陳皮出完trip 番黎好耐無見
過程又興奮 我三十秒內完成左
人類男女活動

各位新會然
等我介紹下連登嘅嘅起底同追蹤功能先
起底即係你覺得果條友好過癮
想睇返佢之前D post
就可以用呢個功能啦

1.首先㩒個人名（紅色圈）

2.再㩒起底 （黃色圈）

就會見到佢以前D post
咁你發覺，呢條友幾趣致喎
日後都想見到佢D post
好似facebook 咁follow 佢
呢個時候可以㩒右上角

㩒完之後，會變左咁

第日你拉左邊menu
揀「追蹤中」
如果好過癮果條友出post
你就會見到啦

第2 q都只係兩分鐘

真係爽手

作為你既上司 佢有冇讚賞你既效率？
人地要個幾鐘做既野，你兩分半搞掂

應該會賞...

我都唔明
你自己一個優點都冇
能力又低 撚力又弱
陳皮都冇嫌棄你
又對你好
你就咁多野介意佢

係咪可以升職加人工？

之前有個咩故
「靠乃西上位」
咁當然堅仔唔係呢種人

建議堅仔分手，唔好害左個女仔

屌！
起咗佢底先知咁仆街！
繼續追佢post先
唔該巴打

好撚仆街
不過我鐘意

追完比個簡介黎 太長了

原來樓主就係之前紅極一時
後尾變咗過街老鼠嘅五十肩
聽朋友講過下

好似係

推陳皮推30秒 ?
個屎忽太正定點

係呀，咪上海出trip 系列果個

陳皮屎忽可以有幾正
似乎係有人性功能出咗啲問題啫

你打丁都冇可能30秒啦
一般打丁快過扑

係架咩？

我唔介意wo

愛佢就愛埋佢d 歷史架啦

唔通你無過去？

佢又話陳皮嫁啦

唔好推啦

有冇巴打有backup 死哂圖

再推上左熱門陳皮見到就仆街啦

樓主自己條件又唔係好過條女 又係到嫌三嫌四
一陣散左因住連份工都冇
利申 樓主fans 由上海出trip跟到而加
紋身冇所謂 但唔會接受紋身係關於佢ex lo

睇睇下先醒起樓主之前既故事

咪係，食過洋腸都冇佢撚短又早洩
佢又嫌人平，又嫌人前度

又來多一次

你地唔好扯貓尾係咁推

如果條女著到咁 點忍

網上圖啫我唔會信嘅

你究竟想我地推定唔推架，我睇唔透呀

真係忍唔到既又

晚晚係咁你仲想點

厹表示，如果有絲打想認識堅仔，我可以幫你穿針引線，有意者請留個人資料，並附上相片一張，放在此帖即可。

做咩咁污糟 捽甩佢

唔推得你又開po

厹表示
如果有絲打想開account 不過冇isp email
可以搵我

唔明

得啦，知啦
你怕被忘記嘛

唔洗扯貓尾都可以照推架啦

示範俾你睇

撚樣堅

睇到未？

四手西吖拿

望見即刻除套中出

算吧啦
佢從來唔用套

所以之前差D做左爸爸

人地都冇嫌佢三手撚

算啦我地唔好再撚佢

相呢?

圖呢？

大開眼戒

其實紋佐d 乜
點解咁care

陳皮定概念圖黎

上網搵㗎

佢中出過好似係

你地係味有私自的group跟進的

無中出過

係次次都唔用度啫

爸爸唔好唔要我

諗起有條友紋左大大個女朋友個名係心口
佢地依家散左

Choyszesze

我諗都有人紋左男朋友個名係屎眼

琴晚係佢上面攬住佢
只係想攬下錫下
錫錫下 佢擘大對腳 劣開底褲
拎住條撚放入去 又緊又暖
真係抽插左一陣就射 我都覺得係早洩
兩星期無見 無打過飛機
女朋友又靚 表情又淫

Choyszesze紋自己個名定點?

癡撚線毒撚

揾人add我ok???

又係你呀堅哥

但你唔係好多野唔滿意佢嘅咩

圖案唔緊要，Ex個名好介意

你又要enjoy
又要呻

同意
有個名見到都有條刺啦

屌，廢j一仔 有個咁好既女朋友仲咁多野講。
你唔鐘意佢啲紋身咪同佢講囉。改又好，洗又好。你上黎開post想點唧？

你打多個豬仔印落去
再俾下一手
以後公廁打印好似唔錯

佢個ex紋choyszesze係自己心口
之前lihkg有個post講

堅哥

又話陳皮唔準你開po

佢想藉著呢個post令陳皮同佢分手呀
可憐嘅陳皮

佢睇東森都唔睇連登

希望係咁啦

唔係喎，佢唔係學識左咩

推到上東森

I hope so.

推......

樓主解開心結未？

你唔係教左佢上咩

又唔帶套

解左

分手未呀？

等佢飛我

又口不對心

留名等食三手飯

你會後悔
前日佢番黎竟然話想食譚仔
我想叫小食 想叫木耳 佢話唔得
白肉又話唔得 皮蛋又話唔得
我好撚想食木耳
我求佢 佢都唔比我食
連食既自由都無

好鐘意有紋身既女仔
利申:自己都有

冇得食自己喜歡食的東西， 同鹹魚有什麼分別?

做狗

問過無敵家未？

叫我號
畀我食啦

又來

由上海post 乞到而家

係機會呀！